【1 月新番】OVERLORD II【集中討論 4】

STAFF
原作： 丸山くがね(「オーバーロード」／KADOKAWA刊)
キャラクター原案： so-bin
監督： 伊藤尚往
シリーズ構成： 菅原雪絵
キャラクターデザイン： 田﨑聡、吉松孝博
サブキャラクターデザイン・モンスターデザイン・プロップデザイン：
今村大樹、杉浦幸次、出雲重機、鈴木政彦、前原桃子
美術監督： 池田繁美、丸山由紀子(アトリエ・ムサ)
美術設定： 友野加世子、大久保修一（アトリエ・ムサ）
色彩設計： 堀川佳典
3D監督： 田中康隆
撮影監督： 継岡夢月
編集： 塚常真理子
音響監督： 郷文裕貴
音響制作： grooove
音楽： 片山修志(Team-MAX）
音楽制作： KADOKAWA
アニメーション制作： マッドハウス
製作： オーバーロード2製作委員会
CAST
アインズ： 日野 聡
アルベド： 原 由実
シャルティア： 上坂すみれ
アウラ： 加藤英美里
マーレ： 内山夕実
デミウルゴス： 加藤将之
コキュートス： 三宅健太
セバス： 千葉繁
ナーベラル： 沼倉愛美
ザリュース： 東地宏樹
シャースーリュー： 楠見尚己
クルシュ： 雨宮天
ゼンベル： 石井康嗣
ラナー： 安野希世乃
クライム： 逢坂良太 ほか
官方網站：
PV

オーバーロードⅡ

viutv ott

ebb 線上動畫

上Post

上上Post

蟲嘴變gap 隙

骨個樣

識屌一定屌蟲女

唔識

想比娜貝瘋狂西面

好想快d睇飛飛同亞達巴奧決一死戰

點會決一死戰，求其打兩打做下戲咋

今日睇完嗰part
真係想知動畫點表示

LM

估計一定唔足料 我預咗會失望

Cut op果段

如果而家睇小說 係做到邊卷

6

新POST留名。。一次過買咗六本返屋企睇

好想睇絕死知道自己同安茲果邊d戰力差咁遠個表情會係點

濕晒

原來小說都係得好短一集？名埋而家先得九卷
唔敢睇

睇epub 感覺都唔夠睇實體書咁好
聽日出去順便買
另外追晒動畫但應唔應該重睇1-6
我怕skip 好多野

重睇啦

應該同迪米仔手下既魔將打平手

內山夕實係咪輕鬆出糧

新post 留名

想睇動畫會點出水法

唔短啦喎
同埋而家出到12卷

終於買埋11,12卷，可以慢慢煲埋

水份超高

可能表現唔到出黎
你見今集都表現唔到滅國既絕望

上個post1007

想睇滅國同由莉CZ打到開晒花
對比娜貝同蟲妹佢地hea打果幕

好似有13話既一張插圖睇

twitter出左第12同13集title
2集個title調轉左

巴打你係用咩買 ？我淨係識角川

我都係買角川。。不過睇完懶得出去買同上網訂。直接去GOOGLE 圖書買電子書睇

出等好慢呀

打打下坐底吹水
同迪米打再入屋吹水

聽日又有得睇 go cry go

唔知聽日會唔會見到滅國蘿濕撚哂呢

垃圾viu應該又會delay

課咗睇BILIBILI 睇完再去VIU睇

bilibili要課架咩

今季啲冷門動畫要比錢睇咋喎
Eg 單車

課咗可以睇全高清。。算係支持下動畫，不過本身有買書睇

絕死全六大神裝可以打到夏狗平手？

夏狗空裝+失去理性時先有機會

13卷封面

小說係博客來訂3日左右到貨

乜揸聖王劍唔係小迪黎咩 點解個個話係魔將黎 幾時交換左

打打下交換左

隊長判斷唔準,佢知絕死咩料,但對夏狗只係用打佢嗰一下去估
但夏狗魔武雙修,又有屈機招未出,淨係分身同回溯已經唔同好多

應該無人估到吸血鬼會係信仰系法師

學指甲刀話齋
你見到既只係巔峰既一角

睇番 係佢比人打飛去間屋個到個陣交換左？

d技自己剋自己

係

指甲刀而個人物都算大命

比夏狗追兩次都唔洗死

咁低級都破到夏9防

咁都比佢切到小小落黎真係呆撚左

Icon

正 個標籤即刻靚咗

go cry go !!!!

希望有面具內既樣

希望第日指甲刀同忠犬有成長,指甲刀個下出晒力真係對人類有交待

上話個影像關係救左佢，唔知會唔會補充返

上次嚇到瀨屎今次仲可以出盡奶力打
算係有曬交代啦

毛毛大........先生
迪米......

滅國一睇就知唔同夏狗一樣唔著底褲

滅國驚到踎低雙手抱頭

正義降臨

下集好似唔夠時間講曬咁
係未想出劇場版接出去

含啦八婆！

預告出左, 似乎上集中年慎2救果個女僕係光頭紋身佬扮的?!

宜家睇緊小說第六集
想問有買小說嘅巴打
第五集小說係咪無咗卷頭彩頁？
我見第一至四集同第六集都有
係第五集無咗

係信和買實體書，拎住本書扮文青

巴打你第五卷係咪都係無卷頭彩頁？

羊咩咩咩咩 係咪要等第3季

第二季BD銷量咁樣點第三季

唔係4月25先on sale咩

第3季都有D難 除非佢將第7卷,第8卷既內容縮得好勁

第八卷出幾集ova都夠啦

而家除咗睇bd sale volume 應該都睇海外版權收幾多錢先岩

柒咗 不過今季內容作畫都好窮咁

要毅進星出馬先有第3季

bilibili同viu仲有邊度有買？

我都係睇角川個官方channel先知有1-5合集
可能之前有單集賣唔知

新一集係今晚定聽晚

聽晚

THX

封面?
有

鬥鬼zero 差d一拳打死賽巴斯的男人
唔知依段會唔會cut

係打死左

絕死白金常闇有無確實講過邊個勁啲？

無
不過常闇有20
白金有工會武器
絕死唔知點

有六大神遺產

係
就係唔知啲裝點
同其他比難免失色

好想睇常闇對住安茲開20點知奶左野

安茲有幾多件20

一陣係指向性就好笑
比隻死亡騎士食咗

2

聽日bilibili overlord 在線人數會有幾多

我嗰本無咗張卷頭彩摺頁

安茲幾時可以打教國

聽晚準時go cry go
希望zero大佬可以有3分鐘戲份

你問教國幾時學帝國好過

我對帝國皇帝表示同情 明明本身可以做好朋友

諗定下星期二點算

再下個先啱

難d成件事都照劇本行事

預連安迪尻fing 2刀， 嘴炮10 分鐘收工

明明安茲想偷師學鮮血帝點做統治者

聰明過頭 ff得太多

迪米：真不愧是安茲大人

白金開大技用始源仲勁過安滋既超位

應該有 指甲刀都要一兩分鐘 見到管家應該三十秒內死

viu 唔知幾點有得睇？1am?

Time stop!
Skill the goal of all life is death!
Widen magic! Cry of the banshee!

上次好似遲到朝早先有

11集星期四先有

有未?!?!?!?!??!

今晚先有呀

想準時bilibili

d人講笑咁話暫時得忠犬避到管家既一拳
忠犬 ,好似小說後面都再無講

bili 晚晚11點準時有

好鐘意睇呢D 100LV打1LV既故仔
咁多位巴打想問仲有冇多D呢類故事SHARE

每星期等骨敖天等得好撚辛苦

[url]求男主無敵屈哂機但好睇既輕小說 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
呢到大把

今日果集真係未試過咁期待

jubeat有s1 op打
幾時有go cry go

最近有套300lv打垃圾

工程師真係睇兩睇頂唔順
明明原本把聲好地地
轉生之後年紀細左就chok把雞仔聲出黎
睇到好辛苦

巴打 我好少行信和 應該幫襯邊間

上頂樓 睇下邊間有就買啦
價錢都係差1-2蚊

暫時最鍾意都係馬雷
嗰種反差好正

b...b... 好似鎖區, iphone要用vpn先睇到?

用pc睇試下, 不論broswer, billy上面overlord應該香港都免費睇到 (唔使裝addon)

thanks, 要打開塵去多時的pc了

好q期待

安茲大人的計劃並非我等凡夫俗子所能理解

次次呆左唔知點算都會比人ff成唔合佢意

最痴線係佢地覺得小迪D計畫都係安茲引導

屎忽撞棍的安茲大人

Overlord佢冇鎖ip

SP有

見到佢打得贏夏9, 仲唔係神？

仲要喺相當不利既情況下（班守護者覺得）打贏夏狗

塞科 都話 夏7 安3 勝率

迪仔睇唔出
塞科話安茲贏左嗰下迪仔仲以為有排打

安茲自己都覺得贏係有啲好彩
客觀環境的確對佢不利
尤其是有得打自己人間接 buff 夏堤亞呢吓佢自己都失算

係npc唔識pvp 安兹以前pvp都好撚勁

淨計自己公會 佢得兩個人係贏唔到

咁都用左招cry of banshee搞掂左
可接受範圍黎

好慘次次比班靚ff 佢幾勁 要佢自己再做番出黎，又要唔失禮人
鮮血帝個到，安茲完全唔識搞點屬國化 派比迪米搞，迪米就諗多左以為安茲唔耐煩迪米收服帝國咁慢，自己出手三日收服帝國，交比迪米搞既原因比迪米ff 到係因為安茲覺得問都無問迪米就自己出手好過意唔去，所以比迪米全權搞屬國化，比個機會佢立功，迪米ff 到安茲勁體諒下屬比佢地可以將功補過 呢到笑死我

人人都輕鬆pvp

睇緊第八卷開頭有D悶。。唔知後面點呢

鮮血帝ff到自動屬國化第一次睇真係笑死
個手下都講 其實安茲會唔會係乜都無諗過

講雅貝騎雙角獸好正喎

成班一齊發情

鮮血帝話安茲諗既野凡人唔會明

夏狗同亞烏拉望住雅貝講 唔撚係掛

處女淫魔

佢地話搵隻獨角獸比雅貝騎

唔係一齊搵大人開鮑咩

佢地話問亞烏拉有無獨角獸比雅貝騎 亞烏拉話佢都想要 之後雅貝話唔洗咁煩啦 我去搵安茲大人幫手令我騎到雙角獸咪得

巴打，我同你一樣，因為主角把死人雞仔聲而棄番，明明成人把聲幾好J,係都要chock把死人聲

我仲睇緊村莊日常炸。。採下藥煮下飯仔殺下狗仔

安莉個日常好睇喎
第一次睇都幾有驚喜

其實我岩岩開始睇 ，等我睇埋落去先

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

忍唔住啦

GO CRY GO!

幾點先有得睇啊啊啊啊

安兹大人再版

甩胶

中下張圖好可愛

驚被啲𡃁睇穿樣

成日話安茲深思熟慮

任何錯同巧合都比部下自動修正

變成不愧係無法猜透,深思熟慮既至高無上

Go Cry Go !!!!

事實上安茲的確係深思熟慮嘛..

為公會搞咁多野, 俾任務npc做, 係有晒佢個人目的
(測試npc設定、想睇佢地成長(學習, 表達意見)、解決問題、嘈交etc),
呢part冇對外公布經已好深思熟慮

正如當npc係仔女看待, 稱王唔稱王(係仔女既意思),
d仔女開心就得, 成件事適可而止就ok,
根本只要公會+佢所珍愛既npc仲係度, 異世界毀滅都冇所謂

巴打係邊到睇小說
求拎

動漫之家

點解唔出1/7或者1/8
如果有出佢加埋支安茲烏爾貢杖，實J到出血都似

係都整晒d女先啦，
安兹求其買隻bio人體骨骼模型咪得囉

買啦 又唔貴

點解仲未出第12 ? 又順延呀?

雖然viu不嬲都唔定時，不過真係無咁早

幾點呀宜家

唉 屌 柒撚左 原來今日先星期二
心掛掛諗住今日星期三 收工返屋企睇大戰

好朋友d女唔屌得

Epub輕小說

viu你預等到星期四啦

有時動漫花園d 字幕組仲快過viu
唔太鐘意睇殘體 想問bilibili 有冇繁體字option?

我上個禮拜等viu等到火
最後上YouTube睇鬼佬字幕

其實鬼佬係咩途徑接觸到呢D日本小說

邊度有得買

鬼佬都好多人睇anime
你上yotube 搵下佢地睇為美好世界送上祝福d live reaction
笑撚到

好少睇過原作都咁期待

忍唔住煲返第一季

如果呢集崩到仆街
呢個POST會唔會變到屌聲四起

fking sure

睇曬第一季差唔多有得睇

Touch me 同邊個？

迪米爸爸

娜貝

就出啦

痴線，點解同動畫裡面差咁遠

又要係我銀包攞錢

屌完美bosy 加埋我最愛既長腿,仆街要女朋友有能用咩

烏爾貝特真係男人嘅浪漫

邊間廠？

仲有9個字多d

等得好辛苦,我要滅國羅啊

等緊

又睇多次十二同十三集

今次咁熱鬧
上集好似做完先有人討論

入戲肉啦嘛

抱死女同打下體癢個兩集我都成日loop

我都係loop左s1 4次

有冇d網站有得寄去外國？
我係澳洲買小說貴一陪

救安莉，抱死女，夏提雅

基本上3大戰役係咁loop

仲有森林賢王

go cry go

5分鐘

日本咩電視台播 仲諗住係酒店睇

快撚d啦 屌你老母 仲有成5分鐘點捱啊

atx, tokyo mx, terebi愛知

AT-X最先
已經做完

電子書岩唔岩？ GOOGLE自己有賣

岩岩一次睇哂第1,2季 仲會出幾多集?

viu已更新

YEAH!!!!!

突發，viu已更新"!!!!!!

go cry go!!!!!

屌今日咁準時

咪係囉屌 之前de撚lay到第日

今日到bilibili delay

b站更新

可能有上連登
見到大家都好激動

上個禮拜屌左成晚

係咪人手噤publish制

邊度

Go Cry Go !

viutv 網

F5左好多次都係11話
反而bilibili搵到

試下shift f5

就笑死

用緊海外卡 上唔到網睇

滅國

花守把少女聲好正

好撚正啊

想問下咁多位巴打，記得呢季有集中後段講到吸血鬼變左形態，變左一隻白色野係到尻叫。有冇人記得果集係邊集？佢衝去敵人到仲中左招大技，比支旗掃中，之後就停左唔郁。係咪就係接返上季隻吸血鬼中世界級武器條線？咁係咪即係呢季時間線上發生係上一季之前？

.................................................................................................................

重睇啦仆街

邊集丫巴打揾唔返

你成季重睇好過啦
集集有標題都唔識睇

睇黎冇巴打記得邊集，仲以為有fans會知

迪米對飛飛打得咁hea完全表現唔出令人壓倒性既戰鬥節奏感
真係搬返op果段出黎仲好

呢集係今季最尾一集??

第一季第14集

記得同想答係兩回事
我覺得呢度D人都算NICE架LA
呢條問題冇人答你諗諗佢

唔係

呢季完了? 唔夠喉

少左好多細節

由第一季開始睇佢應該會搵到答案

臨尾比公主嚇撚死

唔係廿幾集架咩 我都唔知

尾二

呢季有13集
不過有時D新番得12集有D 13集唔知佢地點分

追進度追得好趕 cut走左好多對白
希望下集生生性性

咁人哋真係做緊戲

成集比最尾搶曬

屌 下集last

為咗睇得明成個王國篇
我決定去睇小說

你的朋友平A王已上線

咁op嗰段都未到
喺火牆入面打

ME2
唔知係咪動畫飛左好多細節 唔太明做緊乜東

後宮滅國+1

好心啦
幾百歲人仲學人當街高潮

而家接邊本小說好?

爭左d啵大佬，分分鐘成季打得最激係得蜥蜴人打嗰個死靈法師

睇返王國篇好d
我自己就由頭睇起

上集打得咁激烈咁好睇，今集又回歸本集講野

幾百歲既蘿莉有咩唔好

小說最好唔好接
從頭睇過會好睇好多

S2感覺上為左表現黃金係腹黑好多位都過晒火
如果冇睇小說齋睇動畫只會覺得黃金係變態+中二多d

又等一個禮拜

冇話唔好
可以無限中出唔怕有bb不知幾正

無咩唔好
不過下次再見面就唔會有好下場

公主最後個表情好好J

今季好到喉唔到肺 希望有第3季啦！
Btw小說可以喺邊度買到？

捉返去做肉便器

下集終極打假波

我打算睇晒成個王國篇先補返前面

本身今集都係睇滅國點出水同公主點樣氹班冒險者賣命
但前者飛淨少少 後者成段無左

早幾集都淨係出眼 / 嘴是但一樣
原來係為左今集最尾
好撚正呀

信和正路有
我睇電子書

想睇一邊hea打另一邊真打

滅國蘿有出過樣

15集呀

今集我覺得畫到個面具係透明
出返啲表情會睇得投入啲
而家有啲唔知佢做乜嘢咁

明知會叫錯迪米名都笑左

+1

每次睇完都要上黎睇返巴打留言, 先知成套野真正係講緊咩
動晝黨表示佢劇情飛到有好多細節位都係直接出左結果

唔係面具加2野粉紅色我覺得都接受到既

有時間可以睇小說
作者文筆+每卷個節奏都控得好
其實睇得好順暢, 好快就可以睇完唔會1999

係
所以我上集動畫睇完二話不說睇小說

平A王 vs 皇女 誰是真影帝
如果平a有咁型仲洗學技咩

迪米哥。。。。。。

屌你老味 真係笑撚死我你班戲子

漫畫出到邊？
我上網搵個啲全部仲慢過動畫嘅

漫畫月刊嚟
正常

問定先,小迪咪話有某個人絕對不殺得既,小說應該有講

但我唔知動畫會唔會講,過多2集如果佢pass左,巴打們可否解答一下

答案係公主隻狗

漫畫好似先出到索留香報串

滅國今集好可愛

睇小說個陣都未估到
不過而家睇埋動畫就知小迪同公主枱底交易
所以小迪先有個份地圖知道八指據點係邊
所以唔殺得既應該係公主條狗

好似得十三集, 我估下集講啦下化?

一早俾動畫過左，追小說吧

今集好趕，睇得唔夠喉

其實成輯王國好漢都好趕

但係公主唔係想整死佢再復活佢然後照顧佢咩, 點解又落order唔殺得佢

八指廢到

最後個幕

今集真係跨越左本小說勁多內容量

屌,無睇小說我都估小迪同公主有野,如果唔係小迪點會有據點地圖

原來不殺得係果條友,公主指名

btw左邊果個係公主?

唔係佢地廢，係管家太撚勁

小說用好多唔同人角度去寫
好難做到

夏提雅出現未

呢幕真係笑出嚟

其實咁低lv
復唔復活到都成問題

重諗住指甲刀可以發揮下佢個念能力 円

管家仲要好撚認真咁做埋手勢對住班人講
"實力岩岩好高佢少少"

印象中無咩戲份,定完全無直到第七卷會見到佢一陣。。

拉球絲個人設真係好勁
大劍 神官 盔甲 仲要睇到隻腳向內

有冇咁窮呀

咁點解最後公主話，我條狗死咗之後會復活，姐係唔俾用會復活FAIL既技去殺佢???

如果果拳打落管家到,出煙既時候
可以加多一兩句zero既囂張對白
例如 : 哼,這就是與六臂首領對抗的下場
之後先驚訝 咁就好

唔講唔知成龍有份

Warcraft3嗰隻聖騎士

留筆直做最後一集啫！

笑撚左出聲 屌你

小說有zero出招前ff既橋段

d畫真係

僅僅復活到就最好，可以瘋狂撚狗

賽巴話自己差d比人打死

想睇班女僕打假波多啲

連復活都無得睇 我都想睇下中2病嫁嘛

小說有無講到公主點虐待果班笑自己隻狗果d女僕?

所以係咪有bug, 上集迪米講解果陣講明唔可以殺佢, 蟲妹仲整埋投影比自己人睇係咩樣, 咁應該係公主親自落既order, 但係公主今集想整死佢

我依家好亂呀

想姐
之前夠話過想用鎖鎖住佢

經費比晒上一集。。。d打鬥cut太多，文戲又多得濟。。。同小說差好遠

上哂buff一下比人秒果下真係笑左

屌好能正

下集應該仲趕戲

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔夠喉呀,第2季完左點算呀

唔係BUG，忠犬去現場救平民有政治效果，唔死固然好，死左就更加好
公主諗親D計公字都係佢嬴

今日要煲小說了
睇完動畫真喺唔夠喉

骨王既面皮真係厚到

小說有無apps睇到
定喺要買？

等BD 版搞番好的崩壞位，等多半年姐

你求其上網SEARCH都有

不過請支持正版
同埋建議重新睇過

但火圈入面既敵人只有迪米佢地, 而迪米又落order唔比殺忠犬, 所以忠犬死亡機率係零, 但今集臨尾公主其實又想佢死然後復活再撚狗既劇情好似有d矛盾

又或者公主都知道佢無可能死, 因為係自己同迪米落既order, 而呢段只係用黎表達公主既變態心理

我咁樣理解有無錯, 定係小說會有其他補充, 而動畫無交代清楚

「請容許我抵抗」

公主係未知復活魔法會降Lv？
咁忠犬死左果陣比公主推舉話佢係別動隊重傷昏迷
再幫佢拎下啲名銜，之後叫神官復活再鎖住佢

好似無話唔比自己人殺

今集係小說第幾本?

好想睇娜貝同另外三個HEA打個樣
下集講哂三邊應該趕到痴線

小說都無講佢地既交易內容，
唔殺忠犬可能只係小迪單方面決定，
避免影響關係

公主應該唔會安排用第d人殺史萊姆, 再搵人救佢再照顧佢

佢只係同大惡魔交易, 要求(可能之1?)不傷害史萊姆
但大惡魔冇義務保護史萊姆,
即若然史萊姆英雄主義幫人擋技而受傷, 而致死, 咁都符合公主期望
而實際上, 史萊姆呢d實會不顧危機搏到盡+瘋狂玩命
人地唔殺得, 唔代表佢唔會自尋短見or出意外

公主唔知? 咁既話, 佢個預測都係合理

又收多個後宮

小說有講
但貼出黎唔知會唔會變劇透

其實都係描述公主心理變態
金字應該係正解
忠犬去現場 唔死就有政治作用 對佢作為公主隻狗 同公主勢力有好處
死左 公主都預計夠錢復活(但好似冇描述 低LV復唔復到既問題)
仲要復完又虛弱既克萊姆由佢親自照顧 = 隻狗忠誠度再上升

所以冇矛盾
唯一你可以講既係
佢估唔到大墳墓既勢力有幾大 而同時隻狗亂吠 得罪安茲 連屍都無得淨無得復 咁既機率

講得清楚D
小說有講 點解派隻忠犬去現場 而唔怕佢死
而唔係講交易內容

因為小說係講到 呢d對話係俾飛飛掌握個情況係點
就好似報告咁

連屍都無得淨無得復 咁既機率
係劇透定講下咋

Thanks巴打, 我暫時係動畫黨, 某d小說劇情可能會漏左, 都係補返小說先

鳩UP姐 冇發生

半透

真係死撚咗？

無死 仲健在

直到大屠殺佢都比人話咗唔可以殺

原來個面具女幾百歲

其實我純粹想講公主好撚醒 算到盡
忠犬除左衰ON9得罪班痴線佬 基本上 唔會因呢件事而死

大隻佬上buff我大笑咗

佢果拳好撚勁架,差D打死塞巴斯

硬食無事 不動如山

幻魔俾人撩陰腿個下好正

真定假呀

成套動畫精簡到咁都幾考功夫

今集好好笑
迪米做戲時不忘吹奏安慈
滅國時不時係度出水
六臂個個都咁自信之後比人秒

下星期最後一集

應該趕到痴線

希望有第三季 想睇佢大虐殺佢召黑山羊

有生之年

講真 第2季BD 賣唔賣得好 都成問題

想睇帝國D士兵精神崩潰係到喊

第2季BD賣得好既話,我估2021年應該有第3季

想死

都幾難
本身套嘢製作水平都係麻麻
靠故事同聲優搭救
而家佢王國篇skip咁多
真係死忠先會買bd

點解小迪要在帝國放火牆？
唔係攻完8指就收隊咩？
安子明明無叫佢放火

其實紅袍面具女真身係咩
有無粉字求透

吸血鬼 好似係

滅國吸血鬼蘿莉，250多歲，外表12歲，
特化大地屬性(水晶)的元素法師，
被13英雄擊敗後成為夥伴，
後來因為約定，敗於莉古李特就加入蒼薔薇，
據說兩人實力相近，只是莉古真對屬性弱點而擊敗她。

實力約50級出頭，當初魔神戰爭有對上蟲魔神，
開發出滅蟲魔法因此有克到蟲女僕安特瑪。

誅殺八指係小迪計劃既part 1
仲有Part 2

之前提過 十二魔神戰有份參與既「滅國」吸血鬼

Mad house今季有三套
製作水平算可以接受

13英雄好似唔算好勁
因為第一季個克萊門話自己咩英雄級但都好似廢廢地咁
定係因為係飛飛做佢對手

會唔會有ova

想問如果買哂十二本小說係咪大概要七百蚊？

英雄領域同13英雄唔同
13英雄係200年前打嬴魔神(暴走既NPC)既人物,可能係玩家

英雄領域係講人類突破極限踏入既領域 (對佢地黎講)
王國戰士長........克萊門....果D人就係英雄

第一季個克萊門好似講過成個王國得幾個人可以做佢對手,戰士長係其中之一

所以真係飛飛太勁

仲要第2季個故事
前幾集Discovery channel 唔好睇

王國篇 連小迪同飛飛打個場 都hea整 (咁本身又真係hea打... )
真係好難買得落手

今季最搶眼真係 塞巴斯
型到仆街

金石堂博客來12本書差唔多七百,未計運費

淨係有睇動畫仲以為一樣
BTW克萊門講過蒼薔薇有一個夠佢打 唔知係滅國定係中二病隊長呢

台版同港版係咪一樣？

你地講個個羊咩咩係指咩
我小說睇到第10 係咪指打王國用完招技出個5隻羊

減國應該輕鬆ko克萊門汀

滅國50,
抱妹殺先得35

我估其實都係因為佢吸血鬼上限先高過人類姐

一個國家得咁少冒險者

勁既係得咁多

應該都會有 格離蝗國B站 岩岩更新第12集
同時觀看人數14萬人

迪米條仆街仔

係咪都吹奏兩句先

咁夜仲睇

有冇滅國黨

成個公會階級好搞笑

最高級果個前線拼搏搵錢,最低級果啲純粹家裡蹲嘆世界

咁撚靚既

埋台邊開會 個班係小隊 leader
其實呢part 有好多野睇

骨仔 同冒險家同埋戰士長互動

花守BB

骨仔講話呢度係社長交換名片

定啦
DxD第三季
約炮第二季崩到咁都有下一季
根本係fans 數目 > 畫面質量

格格蘭
克萊門汀刺客型，睇唔起法師
佢句說話係王國得五個同到佢交下手，事實上打上黎全部都唔夠佢打

岩岩開始睇小說 依家去到第7章中段

愈睇愈覺得d翻譯好難頂

請問有無人睇過有翻譯得唔錯既繁中網站share

公主係咪睇穿晒成件事

場戲佢有份做,點會唔知

公主最尾個樣不得了
成季動畫最精彩個到

除頭盔fing兩下頭髮等戰士長唔好懷疑, 排隊等簽名咁款同主角吹水個D冇哂

滅國蘿

250年老西

身經百戰
技巧出眾

今集對飛飛傾慕既表情全部比面具遮住哂, 真係太可惜, 好想睇佢小妹妹愛上大哥哥既真實表情

戰士長仲有大技無出 應該可以一戰

忍野忍定tolove個金色暗影

其實面具都可以面紅

對魔忍

好想知佢大技係咩

俾安茲收咗皮

冇

快點到下星期啦

小妹妹

今次真係老閪都屌

小暗

全裝備戰士長應該可以一戰

叫做有輕輕提過酬勞嘅價值 應該要到成功收服王國先會再講

套野個世界觀寫得幾好
但主角群實力設定同NPC差太遠..
依家因為有世界級道具先合理返少少
但係安茲有11件...
每次睇都覺佢一開始想征服世界
成手天糊但搞一輪可有可無既事
有種不吐不快既感覺

你要諗下係安茲小心翼翼 我覺得咁做冇錯 你要覺得有勁過你既人出現係正常 當然你用上帝觀去睇你緊係覺得佢多餘啦好多野 但你用番佢既角度睇你去到未知既世界 情報就係一切 小心好過到是救唔番

咁係因為你係讀者知道哂個故事既世界觀,有咩人同事同實力啫
安茲唔知佢而家個世界有啲咩,覺得天外有天人外有人,
作者都唔想佢一步登天,如果唔係故仔都作唔到落去了

唔小心可能好似常闇殺左果件咁

幾時先會講到絕死絕命遇安茲

淨係夏狗被人洗咗腦已經嚇死人啦
八欲王npc、龍王呢啲你當秒到？

屌個滅國濕得勁快

隔住面具都「睇到」滅國蘿表情

真心飛咗好撚多野

都係果句啦佢要做吹要24集 半年番

讀者用上帝視角睇就梗係知依個世界冇人夠安茲打啦
但係用番安茲角度睇，佢情報咁有限又唔知有冇其他玩家係度，一唔小心行錯一步就仇都冇得報

絕死求其遇到件守護者都應該想同佢生仔 只要強過佢.....

24集會唔會好難儲人氣

安茲角度咪怕遇到上位公會玩家，任何世界級道具，痴線Npc

公廁本子

今季做15集？

13

佢出到第二季係因為人氣 難儲人氣？

咁佢第三章收尾寫到好似the end咁
動畫照做姐

邊個咁大膽 拖佢出去斬

次次睇到明明安茲咩都冇搞過
d手下就答：真不愧是安茲大人
就笑到仆街

全部都係符錄

今集都幾無激情下
同第一季比差左D
打果時又唔熱血,好似流水式解話咁

打夏果種平分秋色既場面應該都係有生之年系列黎

未開始打,再睇多一集先啦

下集打2野就傾計應該無乜戰鬥氣氛
反而滅國對尤莉同CZ我仲期待

我都想知 呢季有呢PART?

佢應該排最後 先得個60LV人仔

佢應該見到有條友平A就可以同屌打我嘅人打到勢均力敵而出水

但今集公主話要佢死再復佢
會唔會係隊長?

平a d戲冇得停要一直做

滅國發老姣

肉體係小妹妹就冇問題啦

250歲嘅肉體

精神上係老太婆，肉體仲係12歲咁幼滑就得啦

對undead嚟講250歲好嫩啦

FF如果滅國被踢爆係吸血鬼咁點

唔可以係人類世界生存（好似係

所以為左唔互相踢爆就要入後宮

皇女目的係乜？

滅國有本錢要脅到人先算

同史萊姆長相廝守

可能喺公主一早有自己嘅計劃
喺自己控制嘅情況下殺佢再復活。
隊長就冇乜可能，因為小迪同公主私下交易，所以喺公主重要嘅人

佢昆鳩隻白面佬同肥閪咋

滅國都自動波啦仲要威脅

我覺得段對話係敷衍二王子同雷文，公主係明知隻狗唔會死，但比人問到唔通爆自己大鑊，話同迪仔合作出賣王國咩

管家出公數屌閪都冇人理

安茲都冇幾可會屌d下屬

用左成袋金幣黎買條女返去

身邊冇個處女淫魔都唔開波 咩心態

一黎無咗性慾,二黎佢當NPC係仔女,點會搞佢地

安茲出聲 屌埋佢條女都仲得啦

Btw骨仔得尐骨，要點樣屌

手指掛

想都冇得屌 J都冇 係幾慘嘅

佢話個心無跳好耐
隨時閪水都無滴

又要搬返套骨j h漫出黎

仲要high個陣會俾人抑制入聖人mode

鬼父都有得你睇啦

有冇娜貝

得彩圖冇漫

娜貝真係好正

點會無
之前先睇過

巴打 可唔可以分享

J出血

唔知用wish upon a star可唔可以要條j

要女朋友有西用咩

安茲：其實我有轉種族道具 ，想繁殖隨時可以

仲有一集
以後既日子點過

收購里·耶斯提傑集團同巴哈斯商會

轉住雙角獸比雅爾貝德騎

4月有high school dxd
Me fine

無記錯只論智慧
佢係迪米，雅爾貝德 level

雖然殘體但又幾好笑

13卷出未

4.27

Dxd 唔係atx 版=廢
寧願等bd

睇親d source都係atx

有冇人知11卷話有兩隻死亡騎士消失，係真係有玩家殺定係其他高lv土著殺?

跌落去>根性發動1血生還>碌多幾下-1hp>死

熊貓可愛d

呢套野咁多QS睇 ?

公主一擰轉面嚇到兩條蛋散屎汁都標埋出黎

渣ga

我都係，嚇一嚇我即刻精液都射哂出黎

巴打 有無驗過身體係咪有事

有機會比召喚出黎既惡魔殺死

滅國真係最靚最正個個

忍野忍係幾正既

"你估安茲大人唔係唔知佢地係跌死下話?教你野咋"

全季最佳作畫

我好想做公主隻狗

劇情好慢 拖時間既

慢

點解覺得慢先...
大家都覺得佢太快

可能佢比較鐘意睇打鬥但overlord 唔係呢type

已經cut到體無完膚，仲覺得慢

你應該沒睇過小說

打曬手勢唔比出聲

下集實勁趕

夏狗：真不愧是安茲大人

strike the blood 竟然有第三期ova

Cut左管家死果段非常可惜

管家再讚忠犬, 如果唔係佢提醒, 自己已經死左

同一拳king一樣
帝王引擎一開，
行步路都係計算中

開埋帝王引擎未又係打唔到邊爐

係乜嘢事？

管家被zero一拳打死

小說講乜？我見動畫成拳食落肚都無事

小說見人地儲左咁耐氣未交下戲食一拳向後飛

咁樣會打死嘅咩？ 同埋忠犬提管家啲乜？

純粹想表達出佢喊係大家諗得咁勁 其實果下在場既人都唔知提左d咩

點解唔可以好似夏娜咁 一季24話

拳頭打進了塞巴斯毫無防備的腹部。出拳方式完美無缺。

爆炸性的威力如狂風肆虐，塞巴斯的身軀有如中空的人偶，以異樣輕盈的動作往後遠遠飛去。那具軀殼被摔在地上，但還不足以抵銷威力，繼續在地板上激烈滾動。

他動都沒動一下。當場死亡。

不，這是當然的結果。可以想像他的內髒全被打破，變成了爛糊的液狀。只有外觀還呈現著人形。

這就是桀洛最強的招式。體現一擊必殺的魔技。

咁就死咗 咁之後點算？

——本來應該是這樣的。

但下兩句係:

「-----本來應該是這樣的。
然而塞巴斯-----動都沒動一下。」

動漫少左ZERO啲FF

咁邊個黎救佢地？

但下兩句係:

「-----本來應該是這樣的。
然而塞巴斯-----動都沒動一下。」

動漫少左ZERO啲FF[/quote]

引用錯

我理解錯咗 無野了

想問下動畫係咪做到第6卷，想追小說就由第7卷開始？

因為我睇字幕組補左好多動畫無提既野，如無意外應該會將小說由頭睇多次

塞巴斯: 「呼，好險。要是警告得晚了點，我恐怕已經沒命了呢。」

——本來應該是這樣的。

然而塞巴斯動都沒動一下。

桀洛使盡全力揮出的拳頭，他從正面只以腹部只以自己的肌肉擋住了。

任誰看到都不敢相信。可以說這一幕已經不屬于常識範圍。

兩者肉體的差距一目了然。然而，結果卻正好相反。

由第一卷開始睇會覺得成個故事細膩好多

全部人聽到佢咁講之後個樣:

求解 依家唔見哂呢類

我見有減價一次過買晒1-12卷

邊度減價? 我都想買

巴打喺邊到買

我係上網買

不過我而家睇返，6卷7卷12卷已經無晒貨

前排睇超閱網有賣 可以睇睇。不過我係買電子書多

我都係買開電子書
不過Overlord咁正想買埋實體
點知超閱唔齊貨

6同7前排係台灣買咗返黎睇 後悔無買埋12，不過我睇電子書方便D

我睇動漫先鋒, 佢地仲整專登整個外掛字幕黎補動畫無提既野

動畫好難表現到心理描寫 但套野重點係心理描寫度

好似4月27號有13卷

睇黎要一個月內睇到12卷了

幾日就睇晒

一日睇左6卷

兩日睇完

個個講都無小迪把口講出黎咁想笑
拜服到一次比一次讚揚得更加誇張個下真係笑撚到暈

齊木似廿四
darling 製作係天元突破班底 有叫座力
overlord都得13 我嚴佢有d急 希望賣碟佢中間堆集數有修正唔好太崩

今年似動畫豐收年 violet evergraden 呢套真係搶晒畫面

真不愧是安茲大人

無上至尊諗野係唔同啲

我已經等唔撚切
好想快D睇到聖王國班偽君子比人殺到冚家剷 殺到絕望 跪地乞求個樣

無上至尊幸運值Max
腦都唔駛用 乜野和真之輩都要彈遠D

12卷預告
安茲之死
好想睇呢場大龍鳳

留返弓妹就得

而家好少輕改動畫係24集
因為成本問題
人哋淨係諗住谷小說銷量所以無點理過個質素
只可以話係一開始低估咗套野個吸引力

sao 24集

今集喺外人面前做緊戲都要吹奏最錚笑

人哋題材食正市場真係冇計
又vr又青少年又中二
對比返個觀眾群一定大過呢套

睇得咁快
我睇このすば既5~11卷都睇左一個星期

弓妹係聖王國篇負責FF既角色
只要係「真不愧是安茲大人」既信徒 佢條命就有保證

問題係安茲feel唔到
要睇佢呢卷點吹奏

迪米:此人類女人手上竟然有安茲大人御賜之弓!?莫非又係深謀遠慮的安茲大人的計劃之一!?

應該係咁

假撚到呢

佢一射人對面就要扮重傷

真係不愧是安兹大人

愈睇愈好笑

小迪：真...真不愧是安茲大人，不需要親自出手，只靠一把武器跟一個愚蠢的人類，就讓聖王國最精銳的部隊如此驚懼.....阿～～～～偉大的無上至尊！

原來一路唔比我用係因為有咁大殺傷力 最後武器
R裝變ur
過多幾百年變左傳說擊退惡魔武器

大人以經睇穿左一萬年內既事

本來淨係想推廣乞武器

成個大墳墓係咪冇經濟能力
得飛鼠先生識得去打工搵錢

好似無講魔道國d商貿係邊個負責
可能係d死者大法師

動畫安子打工咁塞科 , 貝德果d係墳墓到飲飲食食做2世祖？

大墓地有做收支平衡
大墓地外就要安茲抖水

安茲份糧係用黎補貼所有實驗開支

明明連聽日都預測唔到

講過大墓地係好有錢 只係安茲自己無錢 （由現實走到遊戲結果都要為金錢煩惱 ）
如非必要佢本身都唔願意動用大墓地既資產

小迪：居然為我等卑微的屬下如此著想，殺書加晏支沙哇

大墳墓好好有錢
佢地一個金幣價值等於出面世界兩個金幣
問題係安茲一用等於自爆身份
換個角度好似被偷嘅名畫咁好難放出市面而唔俾人知

咁佢地做d咩令收支平衡

返去睇返上一集 睇下佢地運左d咩返去

大墓地d人都唔洗食野

甚至安茲落左order
加入大墓地d人都要做到自如自足
唔通養埋佢地咩

助倉點自給

應該有生產d野黎掉落換錢箱

佢地有樣叫exchange box 既道具 但我估都係轉做遊戲幣

另外洗劫完王國同建國之後收稅呢到已經有一大筆

動畫都有講話拎鐵礦石交換

本身大墳墓有地種野之類，係有生產野出黎。
佢地講緊加入大墓地既種族都要做到自給自足，講到成個種族咁大，
又要長期住既就當然要可以自給自足先入得啦。

倉助呢啲多一兩隻大墳墓都仲養得起。
仲有我記得大墳墓本來就有提供食糧比蜥蝪人
（同時有教佢地養魚等將來可以自給自足甚至收魚當稅）

仲有維持NPC都要錢

呢個唔係好記得

如果咁講 蜥蜴人輸呢場仗可以話冇弊處

唔駛，係整出黎個下同埋如果死左復活要收錢。
有提到大墳墓本身有啲陷阱／臨時召喚NPC對抗入侵者機制係要收錢。
但係暫時都冇用到

事實上去到後面仲好多謝大墳墓班人。
講雖然死左一堆人但令到佢地五族可以統一到做一個族。

佢地食開魚 安茲大人就賜佢地一種無骨既魚

蜥蜴人們：真不愧是安茲大人！

大人簡直係再生父母

殺晒8指仲有咩手段控制王國黑勢力，，，

都無殺8指 8指拎哂去洗腦(恐怖公)

殺哂6臂咋

無殺到 只係比佢地捉晒去再教育

小迪既開心牧羊場

直接洗d國王咪得

國王影響力無8指大
又要 keep 住好名聲
Cap 人水自然要枱底下進行

冇骨冇內臟
又係冇成本gen出黎既野
安茲大人好波

呢d叫洗禮

王國班王室貴族都廢嘅 王國好多野都係由8指控制
控制8指已經等於控制王國 只係等時間令呢個國家屬國化

推

百度貼吧有36集睇

小說或者作者有無提過下現實世界？

好似話反烏托邦 貧困階級好難接受教育

番睇s1 點解洗左腦夏9會著左裝

比白金龍王打

未來既香港

劇場版有講

男主出場好少 我覺得太多唔關事既野 因為我剩係睇動漫 佢咁樣又完一季

點解大家都叫上坂做夏狗 求解

9係代表冇腦

小睇小說
想問睇果陣得純文字係咪正常？
見佢每一章開頭先有插圖睇

你係唔係上網下載??
上網好多參差不齊
自己搵個好D 既SOURCE

間唔中會有黑白插圖睇

有 BD特典5~7

想問下第2季係咪得12集？

仲有一集呀 老兄

呢家算好左架啦
多左彩插
以前得章頭先有一張彩插

巴打們有冇其他另類輕小說推薦吓 等到好悶

一個post幾條友問係咪得12集

問得係冇睇過小說

都係 因為最精彩（應該係小說既話）既大戰（扮打）都未做 點會完呢

其實一集都唔夠講得曬

其實主角logout唔到咁耐係咪已經死左
得個腦電波留係個已經唔存在既遊戲世界入面

靈魂死，肉體唔死
靈魂唔死，肉體死，
邊樣先係真死？

帶希望十三集有1個鐘版

感覺好少動畫有第三季 都死心架喇

fmp等10年先出s4完夢

你好似sao咁癲咪會有 但你諗下 s1-s3都用左5年幾先出到黎

high school dxd仲癲
黎緊4月出第4季
oppai dragon

無恥=無敵

如果係劇場版都唔係無可能
要相信安茲大人

真不愧係安茲大人

一切在我預期之內

第十二集竟然cut左飛飛為免比戰士長認到把聲，唔行去同公主打招呼反而應酬d 低級冒險者令飛飛比人感覺品格高尚個到

飛飛上季同克萊門汀打係咪冇用完美戰士？

但Sao 係因為等作者完after world 再做年番先咁耐姐

啱啱睇第八章班守護者d ff真係笑到仆街

有甲就係用咗

唔一定 wor
佢用魔法都做到甲
只係一個30幾 level 加用到少少魔法
完美戰士100 level 但無魔法用

佢套甲魔法變,唔洗完美戰士都著到
上次無,今次有

呢part又係幾好笑
成班冒險者對佢一視同仁 品格之高既態度佩服到五體投地 精鋼級中既精鋼級
真不愧是飛飛大人

英雄學院都出第三了

jump系列漫畫，係唔同啲

jump點同, 食戟都一樣

依家先知有ova 一陣搵黎睇番先

依家諗番 好似得夏娜3季都係24集

小說D FF同心理描寫真係正好多,動畫時間有限表達唔到咁多野

滅國啲FF笑死

雖然我12歲既身體未必可以生到BB
但只要momo大人真心鐘意我,BB娶個妾幫手生我都唔介意架

以前動畫數量少，做得長都有人睇
但近呢8年開始泛濫，季季都起碼十幾廿套新番，與其出唔知仲有冇人留意嘅續集，倒不如做新野吸新客咪仲好

十幾廿套X
四五十套O

其實佢只係唔想比戰士長認出佢係安茲 點知誤打誤撞提高自己係冒險者之間既名聲

望住10/11年一月番個表，最多都係20套。再望吓今年一月番個表，54套

而家先黎學女人手段會唔會太遲呢

放下圖 調整下討論氣氛

無頭髮先係鮮血帝
甩晒

人地唔係甩哂,係得好少準備地中海。。不過年紀輕輕就咁真係慘，俾安茲嚇咗幾野應該真係甩哂

真係慘 明明應該係全書頭幾名頭腦最好個幾個
真不愧是安茲大人

迪仔係到FF成件事好正 係大墳墓時

聰明過頭諗太多 明明又後生又靚仔

屌 上季咪一樣俾人吹話唔會出第二季

個面具女極速鍾意男豬
後期會唔會除面具?

魔禁表示

王國好漢（下）第十章

第6章好似係

sao又係web同文庫
作者又要不停修正

老實講 雖然大家個故事都越拆越多 但sao主線都仲叫做有印象 魔禁每次出新我都好難諗起先前做左乜黎

佢除面具我除褲

飛飛幸運SS級

飛飛大..... 先生

無限中出又唔會有bb

其實唔駛咁灰 有出第三季機會
OL動漫製作成本偏低 因為套野本身重劇情多過畫面製作 加上OL小說因爲動漫化帶黎人氣 市場知名度增加 銷量大增 所以先會出到第二季
依家就咁睇 OL第二季已經係一月新番人氣最高 同埋 小說7-9卷劇情夠吸引
相信出第三季既機會係有！

13卷日文同中文出既時間係咪相同架? 中文版會遲幾耐?

應該係日文版4月27號出先 中文版估要等多一陣

我唔擔心 因為dxd都係咁
當年以為第2季已經完
點知出到宜家仲出緊新一季

夏目都6季啦 生命滿希望呀

時間問題

三日收左帝國做附屬國

希望有生之年 可以睇到動畫安茲建國

小說都睇得出迪仔好震驚
明明諗住先收王國再慢慢搞帝國
點知3日ko左帝國

迪：如果要我搞最小都要幾個月，真不愧是安茲大人
安茲：唔知發生咩事

迪：安茲大人不愧為大墳墓至高領導，屬下感服

你個咩表黎
06年，特別係涼宮之後都Keep住每季40套+

以前好似係得夏冬先旺
宜家4季都咁旺

迪：大人的計劃竟然如此遠大 咁嘅話就所有野都合理晒啦

安茲心諗你又諗左去邊

計劃開始前
安茲：屌迪仔你個plan究竟係乜呀

計劃完成後
迪仔：
安茲

迪：大人已經睇穿左一萬年既事
屬下既安排遠遠不及大人計算

安茲：迪 親呢個機會同大家講下個計劃（我都想知）

「你……你還記得啊。」

「當然了。只要是安茲大人的話語，我迪米烏哥斯一字一句都不會忘記。」

「這樣啊……是那時候提到的吧。」

「正是。」

「……是那時候對吧？」

「正是。」

「那時候啊……這樣啊，我很高興喔。迪米烏哥斯……」

「謝謝大人。」

「不過征服世界相當困難啊。」

「大人所言極是。」

「那麼……你覺得該怎麼做？」

安茲：又過一關！

最好笑都係雅兒貝德強推安茲最後比人捉去反省

則邊d蟲 雅兒大人想對安茲不利

其實小迪FF都未笑完
最後既笑點係
安茲大人因爲以為自己搞左個大頭佛（答應將帝國變成附屬） 竟然即刻趁機走撚左去母雷公咁遠既矮人國打算逃避呢單野

呢類人物表係小說定漫畫附錄?

小說

啱啱買左1至12集

amazon

唔係呀，係荃灣買

南豐/荃豐？
詳細希望

南豐新之城個到，好似最後一set比待買左
如果你想買都可以去睇下

check check先
冇就問佢幾時返

幾錢 師兄

好似$1,004
比上網買貴，不過一次過買埋就算啦

小弟睇完第2季最後都唔係好明 想請教各位
迪米接左咩任務？點解要封鎖座城？
迪米係咪唔知momo係安茲？

迪米係咪要殺哂8指？明明我睇個陣發覺兩邊目標都係殺8指 點解會無啦啦對打？

好似仲有一集
你睇埋都唔明 先問好d
怕宜家講變左劇透 你會無癮

好 唔該巴打
因為我發覺明明兩邊目標都係要殺8指
迪米同momo打都明
但公主要對抗迪米就唔明

知佢係momo
唔係殺8指，要教訓佢地同背後控制佢地
點解要打好難解釋

睇埋十三 唔明再問
再講多D就純粹既劇透

突然醒起
動畫第二季第一話
點解會有小說第七章嘅間場劇情

唔係殺八指
你見馬雷係拖走隻八指雞
唔係即刻殺左佢

馬雷返去好好疼愛隻雞
慘撚過死

馬雷邊會出手

想問下信和會唔會有成套輕小說買
想由零睇起

overlord周街都係 信和一定有

書局都有啦

依家d書有咁貴咩

下集會講（呢段應該唔會cut )

之後又收左班𡃁入國

第12本先ON9
仆街 安茲連小迪個劇本都讀唔熟既喂

唔係讀唔熟 係迪米哥斯空左好多內容 想比全知全能既安茲大人發揮 （佢驚影響左安茲大人）

「那麼這方面就是他不願接受屬國的理由？可是......讓我國成為屬國，各方面來說不是比較輕鬆？冒險者工會應該也能完全據為己有......啊──！安茲。烏爾。恭！那傢伙的睿智竟然遠勝於我！真是鬼才過了頭，我猜不透他的計策！」

「會不會他根本什麼也沒想啊？」

聽到巴傑德半開玩笑地說，吉克尼夫簡直是憎恨地看向他：

「怎麼可能，他都把我們的舉動摸透到這個地步了......不行，我搞不懂。說不定他還在找地方發洩對生者的憎惡，想把我整慘等等，是這些人類無從想像的情感促使他這麼做......」

無野好笑得過呢part

大愚若智

第三季

你知今日咩日子啦

正呀~
係咪真㗎?

向至高無上獻上忠誠

則邊果個先睇得最透，不過點反抗人地咁大軍力跟本無得打 投得快損失小

睇完d山羊仔仲咁敵對咩
做𡃁保住條命仔算啦

仲諗住搵幫拖睇下有冇方法打贏安茲
點知人地單挑武王 人地武王連防都破唔到
仆你個街魔法屈左機近戰又破唔到你防 打毛咩

仲要全身低階裝都打佢唔贏

仲要已經解除左物理無效 都傷唔到安茲咁制
全場鮮血帝係咁幫武王打氣

嗰場簡直係一場輸曬成個國家

仲親自表演復活,比武招友 成班冒險者仲唔狗衝袋底咩

勁能過上帝

直接投降係因為結盟失敗先被逼咁做 唔係既話禿頭帝仲諗緊點樣對抗

其實我覺得個結果係安茲救左佢地
如果小迪願意一早係大人面前吐露佢個「完美計劃 」 到時帝國從屬既歷程肯定死一堆人 依家簡直係好彩多過唔好彩

安茲講明 過左黎既冒險者 如果係冒險中死亡就免費幫佢地復活有邊個唔狗衝 仲借埋裝比新人冒險者用

如果我係呢個世界一定跟佢,個好處太多

果個世界復活要咁多錢 學安茲話 新人冒險者最怕未名成利就前就死左 安茲話免費幫佢地復活呢個好處 有邊個唔會跟佢

迪仔木plan
你睇下聖王國

想問下 動畫進度係小說第5卷上定下？

最正係禿頭帝係咁幫武王打氣

安茲心諗: 我地唔係朋友黎架咩? 點解你完全唔幫我打氣

第6卷

笑死

一開始好感度增加
之後又跌返

佢不嬲都有plan 不過安茲大人可以預見萬年之後既景色

所以話手下有班太叻既人
除左要有能力 最緊要有狗屎運 跟到小迪條大概既路線行

啱啱睇完12卷
想快d出13

差唔多出 不過唔知係唔係有漢化

小迪plan其實好簡單 用魔皇身份搞破壞 安茲救世主姿態出場

之前係百度d人每日到幾日出一篇自己漢化

網上漢化一定快 不過實體書就唔知幾耐有

你預半年 10月左右

仲要係最快半年 最長等成年

都要睇台灣角川

電子書未有12 要訂實體書

咁到時係咪14卷都出左

14卷應該冇咁快 作者更新速度好慢

過埋依個星期二就冇得睇overlord

冇得go cry go

第三季都唔知有冇

Molamola

但下一個禮拜有high school dxd
心情好複雜

Pop team epic又完 overlord又完

第十三卷又未出
人生已完

無限番睇係出路

書真係多好多心理描寫

仲有好多ff

想問下睇電子書用邊個
介面會好啲方便啲?

Web版仲撚痴線

個idea係好..
但安茲實會擔心期間可能有「擁有世界道具既人/ 真玩家」介入
因為s1s2安茲好多行動都係為左防範呢樣野
假如真係有呢d世界道具擁有者介入, 應該會選擇埋迪哥堆 or momo冒險者陣營
甚至會趁亂世造王

有冇APP可以係電話睇小說
睇完動畫版覺得好正

上網搵epub file,
簡體epub有網站可以轉繁體，
再裝個epub reader睇

上網睇完都要記得買返本正版實體書

其實依家目前都教國有世界級道具 睇百度d人講始魔法好似好撚屌咁

話晒勁過超位魔法
不過發動應該有代價

依個伏筆 應該打教國先有 話曬教國都叫人類守護者 希望到時有睇頭

講教國應該會講埋精靈國
唔知安茲會企邊面

仲有好多伏筆可以講
之前書都有講八欲王空中都市有30個守護者
大墳墓亦唔係最高階據點

你岩

但大墳墓好似全game最難攻得入

隻game歷史而來最多人既聯盟都攻唔入

千幾人第8層都過唔到

第八層的那些究竟係乜黎

龍王國個蘿莉講過用始原魔法需要係大量靈魂代價
但龍族好似唔洗呢個cost

連東山都過唔到
仲講後面嗰隻做乜

應該要
如果唔係無敵
Web版佢打完夏提雅一下就走左

但都變左失落魔法
俾YGGDRASIL既技能取代曬

佢始原魔法好似都要有龍族血統先用到?
定係要龍族傳授先會學到?

第八層個設計好似係荒野加稻荷神社？

連touch me都打唔贏既npc究竟有幾恐怖

應該係血統，愈純代價愈細

其實大墓地好多依d野
王座有盞吊燈會召d怪出黎好似話可以輕易滅2隊玩家

盞吊燈本身就係怪..

唔太記得了

我最近重睇小說所以先知返

有講話touch me都打唔贏？應該唔會咁勁啩
我諗佢指嘅最強存在係講目前嘅公會啫

睇得太快可能記錯

作者有講過佢勁過touch me但大家都見到安茲打得贏夏提雅，所以勝負係未知之數，始終touch me有超強技術

性能上勁過

好似無講一定要龍族
而係人類太弱根本承受唔到
作為最高階物種嘅龍自然無呢個問題
但佢地同八欲王打完都死得八八九九
剩返嘅差唔多全部潛水
自然變失落魔法

如果要講安茲實力嘅成長
呢個魔法應該係突破點
俾佢知道有呢種魔法
一定會保龍王國

大墳墓真心正

咩最後要戴戒指先入到 但d怪會攻擊戴戒指的人

係因為稀有值高

原來如此，不過touch桑技術高普通玩家幾班，一個好似可以打四個，做主坦又可以打到一流輸出，我覺得已經吹到好誇

"世界冠軍"喎

始原魔法係另一個系統
安茲應該係完全唔識
迫條龍女教點都好過問白金龍王

正版電子書得唔得

其實對初攻略第八層黎講
威克提姆至係核彈級存在

明明贏緊
點知一黎就全世界定身
再比大墳墓d 成員殺返轉頭

要贏嘅應該要用世界級道具至應對到佢嘅能力
但有嗰件道具嘅公會又未必有實力打到去第八層
而且有咁嘅實力都未必知第八層要用
因為輸嘅公會唔會公開佢嘅能力

以家已知既世界級道具都係得幾件
要吹極吹到既

book walker

毛毛個角色純玩野性質靠pvp技術都打到2個
我覺得touch me起碼打6個啦

各位預告已出

只要正版途徑支持下 咁第三季機會大d咁者

實體買到冇位擺
而家bookwalker買黎睇

諗起ナーべ同班姊妹hea打

正

全部都同一個面具

唔會cut左指甲刀掛

Go cry go

好有可能
因為真係完全唔關主劇情事
純粹指甲刀同shalltear 既私人恩怨

作畫好似仔細左好多

好期待啊
不過要聽日返完工先有得睇

唔知聽日viu會唔會準時

吾乃侍奉偉大至尊之人

個面具係特殊道具定普通野? 普通野既話...諗起買夠1打有折免運費

可能係啲抽獎中嘅垃圾道具

希茲揸槍笑左Btw 睇左小說好鐘意希茲 性格勁似細路女 佢本身好鐘意毛絨絨既野同可愛既野 隻針刺兔脫離左佢魔掌 希茲個樣勁失落

企鵝管家比佢搞到有陰影

想屌

我覺得好呢part好緊要
講佢成長左

就算有我估要30秒內講完

我覺得最後一集會少好撚多內容

少好撚多內容都呢樣野...
集集都係

片尾曲hydra 好好聽
好鐘意呢種曲風
myth & moid

睇得出下一集go cry go落哂重本

王國好漢篇算係overlord 最好睇
如果冇小說底 真係睇唔明好多位

戰爭立國同戰士長決鬥

我比較鍾意呢集

其實戰士長都可悲既一生

安茲同空氣鬥智 吐糟 ff 裝睇穿一切 呢d 成日睇到笑 吸引我睇既賣點

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！

好尷尬
最後一話但就快1001
開新post又唔係,唔開又未必夠講

Go cry go !!

睇立國 同睇禿頭皇帝都好撚正

大！虐！殺！

完左都好多野講

山羊山羊

唔明佢咁愛國點解唔復活

新手留名
睇到第2季第2集，好撚難頂呀
想問邊集開始先好睇返？

準時11點 呀呀呀呀呀

其實白金龍王打真祖果段係邊到出黎
Miss左 小說好似又無提過

總集篇有幾秒打

仲以為有咩劇場版...

第二季第一集好似有一秒
總集篇睇咗幾次都搵唔到咁

我就係講緊果到
微妙既一秒

小說有暗示提過下,但無講打成點

老婦移動視線，望向白金鎧甲。老婦大概以爲會得到輕松的回答，然而白金的回答很沈重：

「這就難說了，也許污染世界的力量又開始行動了。」

鎧甲的右肩頭開了一個被槍刺穿般的洞。

「……百年的餘震要來了嗎？這次不像領隊那樣站在世界這一邊嗎？」

「……雖然有可能只是不巧碰上而開戰，但我認爲那個吸血鬼的本性是邪惡的。話說回來，雖然我早就想到差不多是時候了，但沒想到竟然會突然碰上，該說是運氣不好，還是幸運地能夠確認對方的存在？」

用槍既吸血鬼

之後叫搵返把公會武器準備...

但果陣以為係遠方feel到未打過

小說好多位都係暗示
魔樹又係咁

VIU仲未偷跑

過埋今晚就冇晒生存意義

有遲冇早,點會偷跑

小說伏筆多到數唔晒
仲要分埋邊d對主線有關

Darling in the FRANXX 12集佢偷跑左
早左6個鐘

居然

實冇下次啦

有未

我懷疑係人手update
上次overlord都delay咗成日

今晚11點呀ching(理論上)

一切都在至高無上的安茲大人掌控之內

你指VIU TV?定其他source

viu

希望viu唔好delay

bilibili真係好撚準時

佢哋一早擺好條片，入好晒video id同publish timestamp
一夠鐘自動會出街

viu 好似人手update咁，啲時間奇奇怪怪

tonight bilibili 應該會迫爆 所以兩邊我都會留意

上次霸bilibili就viu準時
今次都去定bilibili先

我睇viu

幫手燈b站先
viu有話我知

開定五先啦

咁快又爆

唔好俾佢停

998

999